新職業：區議員疫情資訊支援師

疫症期間資訊混亂
連政府都掌握唔到資訊嘅時候

區議員因為負責範圍細
相對比起傳媒同政府易做

如果當區居民多啲俾料區議員
無論係疑似個案，或者係一啲屋苑/大廈資訊
都通知一下區議員
令啲淺藍中立覺得呢個區議員做到野
會有意想不到嘅結果
（藍區果啲就睇下仲有無社區主任或者隔離嘅黃區）